你哋屋企過年有咩習俗

打通宵麻雀

年初一會開住燈到天光

夠12點將啲散銀掟落地

睇嚦咕嚦咕新年財

食茶，一定係年初一的早餐